鋒味2.0

「麥當勞X鋒味」The Signature Collection熱潮仲未完！今次謝霆鋒從大家經常吃到的洋蔥豬扒飯上得到靈感，作出大膽新嘗試，以全新方法演繹港式經典！由11月20日起，全新「鋒味洋蔥吉列豬扒飽」將會加入The Signature Collection的系列，另外「鋒味避風塘炒蟹味調味粉」同步推出，食Shake Shake薯條又有新口味喇！

避風塘炒蟹sharkshark

非洲

冇人想食